ncb graduate trainee 2020

10月中interview
有冇人都有報/ 有offer